可以點樣極速練好英文ORAL?

自問應該係成間大學英文最廢既一個人
講英文能力係零(DSE英文全4)，完全係一句簡單完整句子都講唔出
可以點練好佢? 真心想問

咁你作文都係諗出黎再寫落去姐 點解會講唔出完整句子咁你點作文

oral sex

因為作文可以用時間諗

DSE英文全4，但完全一句簡單完整句子都講唔出？

你都係想我咁講姐柒頭皮

去蘭桂坊練下

認真 搵人係咁練 淨講英文溝通